<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

  <Family>
    <item>De winnaar moet de verliezer vijf seconden lang krabben.</item>
    <item>Masseer één minuut lang de schouders van de winnaar.</item>
    <item>Zing met een zacht gekookt ei in de mond.</item>
    <item>Loop tien seconden lang zoals een orang utan.</item>
    <item>Loop zoals een eend.</item>
    <item>Leg een boek op het hoofd van de verliezer en loop tien seconden lang zoals op de catwalk.</item>
    <item>Ga twee weken lang op tijd naar bed.</item>
    <item>Vergezel je moeder twee weken lang bij het boodschappen doen.</item>
    <item>Geef het huisdier een maand lang een bad.</item>
    <item>Pak hondenpoep op van de straat en ruim de straten op.</item>
    <item>Was een week lang de familie afwas af. (Of de vaatwasmachine)</item>
    <item>Ruim een week lang speelgoed op.</item>
    <item>Pak kinderspeelgoed en zeg: "Dit is mijn favoriete speeltje" en speel ermee.</item>
    <item>Doe SpongeBob na!</item>
    <item>Doe een panty om het hoofd van de verliezer en maak een woeste uitdrukking. Neem foto''s.</item>
    <item>Gebruik lippenstift om grappige patronen te tekenen op de buik van de verliezer. Neem foto''s.</item>
    <item>Halveer de weektoelage.</item>
    <item>Ruim je kamer een maand lang op.</item>
    <item>Ruim je huis een maang lang op.</item>
    <item>Dwijl de vloer een maand lang.</item>
    <item>Gooi de vuilnis een maand lang weg.</item>
    <item>Masseer de rug van de ouders van de winnaar een half uur iedere dag, een maand lang.</item>
    <item>Voorzie, kook, een week lang het ontbijt voor de familie.</item>
    <item>Bestel een KFC bucket maaltijd hier!</item>
    <item>De verliezer schrijft de naam van de winnaar met zijn billen!</item>
    <item>Je mag een maand lang geen kleding kopen.</item>
    <item>Je hebt twee weken lang huisarrest.</item>
    <item>Je wisselt van rol met een ouder. Neem een dag lang de rol van je ouders over.</item>
    <item>Maak de avondklok een week lang een uur eerder.</item>
    <!--add Party  -->
    <item>Koop een waterijsje bij de supermarkt, en vraag de werknemer om het op te warmen in de magnetron.</item>
    <item>Een emmer met ijs moet worden geleegd in de kleding van de verliezer.</item>
    <item>Verkrijg het MSN adres van een vreemde op straat.</item>
    <item>Sta in de houding van een plassende hond met een vinger in je oor. Neem een foto als bewijs.</item>
    <item>Ga naar een bar en kondig aan: "Ik heb net een loonsheffing gekregen, alle drankjes op mijn naam.</item>
    <item>Neem een shot whiskey.</item>
    <item>Doe alsof je Jack bent op de Titanic, en schreeuw: "I am the king of the world!"</item>
    <item>Doe het andere geslacht na.</item>
    <item>Doe een beroemd persoon of superster na.</item>
    <item>Sta op de tafel. Neem een superman houding aan en schreeuw: "Ik ben Superman."</item>
    <item>Neem tien lelijke foto’s!</item>
    <item>Hou een schoen naast je oor en zeg: "Wie is er aan de lijn?"</item>
    <item>De verliezer moet iemand zoenen.</item>
    <item>Ga in een KTV naar de kamer ernaast en zing een lied.</item>
    <item>De twee verliezers moeten elkaar een zuigzoen geven.</item>
    <item>Trek iemand zijn T-shirt uit met gebruik van je mond.</item>
    <item>Druk je tien keer op.</item>
    <item>Doe de "Sorry" dans.</item>
    <item>Doe dertig sit-ups.</item>
    <item>Vertel een geheim.</item>
    <item>Vertel iemand iets beschamends dat je is overkomen.</item>
    <item>Drink een afschuwelijke mix van drankjes.</item>
    <item>Doe een sexy dansje.</item>
  </Family>
  <Nightclubs>
    <item>Zit op de grond in de McDonald’s, huil en zeg dat dit niet de KFC is.</item>
    <item>Bestel een pizza bij de KFC.</item>
    <item>Val een vreemde lastig en zeg dat diegene mooi is.</item>
    <item>Vraag een vreemde naar zijn business card. (Slaag tenminste één keer)</item>
    <item>Een vreemde moet de verliezer een afschuwelijk mix van eten voeren. (de winnaar besluit wie)</item>
    <item>Dans de hula-hula dans.</item>
    <item>De verliezer moet een lot van de loterij kopen voor de winnaar.</item>
    <item>Koop snoep voor iedereen.</item>
    <item>Trick or Treat tien families, verkleed als een tekenfilm figuur.</item>
    <item>Doe de apendans.</item>
    <item>Zeg "Freeze!" met de stem van Donald Duck.</item>
    <item>Ga naar een regeringskantoor en zing het volkslied.</item>
    <item>Val een vreemde lastig en vraag zijn/haar telefoonnummer.</item>
    <item>Zing een liefdeslied op straat voor iemand van het andere geslacht.</item>
    <item>Verkoop een fictief product aan een vreemde, en leg uiteindelijk uit dat het allemaal bedacht is.</item>
    <item>De winnaar moet op het hoofd van de verliezer schilderen, neem foto’s als bewijs.</item>
    <item>Schreeuw vijf seconden lang op de dansvloer.</item>
    <item>De verliezer moet de ena laatste verliezer vijf seconden lang zoenen.</item>
    <item>Durf test: Leg vijf seconden lang een insect op je schouder.</item>
    <item>De verliezer moet zijn/haar haar scheren.</item>
    <item>De winnaar zegt iets, de verliezer doet het.</item>
  </Nightclubs>
  <Queue>
    <item>Vind drie voorbijgangers om "Party Magic" mee te spelen.</item>
    <item>Hou de spullen van de winnaar vast tot er een nieuwe verliezer is.</item>
    <item>Zeg: "Ik hou van je, laat me alsjeblieft hier in de rij staan" drie keer.</item>
    <item>Zeg luid: "Iedereen staat in de verkeerde rij, de goede rij is hier."</item>
    <item>Zeg luid: "Ik wil een scheet laten, iedereen moet weg hier."</item>
    <item>Laat de winnaars twee minuten op je rug een rustpauze nemen.</item>
    <item>Vind drie mensen van het andere geslacht en schreeuw: "Ik hou van je!"</item>
    <item>Zich hardop een liedje, en schreeuw dan: "Geef me geld!"</item>
    <item>Neem een business card van iemand die in een rij met mensen staat.</item>
    <item>Zeg luid: "Wees alsjeblieft geduldig, wacht gewoon drie uur."</item>
    <item>Zeg luid: "Ik heb een BO (body odor), hou het alsjeblieft met me uit."</item>

  </Queue>

