<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

  <Family>
    <item>Sieger kratzt den Verlierer 5 Sekunden lang.</item>
    <item>Massieren Sie die Schultern des Verlierers für 1 Minute.</item>
    <item>Singen Sie mit einem weich-gekochtem Ei im Mund!</item>
    <item>Ahmen Sie einen laufenden Orangutan 10 Sekunden lang nach.</item>
    <item>Imitieren sie eine laufende Ente.</item>
    <item>"Dem Verlierer wird ein Buch auf den Kopf gelegt, woraufhin er 10 Sekunden lang einen Catwalk machen muss."</item>
    <item>Gehen Sie zwei Wochen lang rechtzeitig ins Bett.</item>
    <item>Begleiten Sie ihre Mutter eine Woche lang Einkaufen.</item>
    <item>Geben sie einem Haustier einen Monat lang ein Bad.(Gewinner sucht Tier aus)</item>
    <item>Heben Sie Hunderückstände auf der Straße auf, und säubern Sie die Straßen!</item>
    <item>Geschirr spülen  für  eine Woche!</item>
    <item>Heben Sie Spielzeug eine Woche lang auf.</item>
    <item>"Nehmen Sie ein Kinderspielzeug und sagen Sie dann laut: "Das ist mein Lieblingsspielzeug",spielen Sie dann damit."</item>
    <item>Ahmen Sie SpongeBob nach!</item>
    <item>Setzen Sie einen Strumpf auf den Kopf des Verlierers und schneiden Grimassen. Machen sie Fotos davon!</item>
    <item>Benutzen Sie Lippenstift, um lustige Muster auf den Bauch des Verlierers zu malen. Mache sie Fotos davon!</item>
    <item>Kürzen Sie das Taschengeld einer Woche um die Hälfte.</item>
    <item>Halten Sie ihr Zimmer für eine Woche lang sauber.</item>
    <item>Fegen Sie das Haus für einen Monat!</item>
    <item>Wischen Sie den Fußboden für einen Monat!</item>
    <item>Werfen Sie den Familienabfall für einen Monat hinaus!</item>
    <item>Massieren Sie dem Sieger die Schulter für 1 Minute!</item>
    <item>Bereiten Sie eine Woche lang das Frühstück der gesamten Familie vor.</item>
    <item>Bestellen Sie einen KFC Bucket hierher!</item>
    <item>Verlierer schreibt den Namen des Siegers mit dem Hintern in die Luft.</item>
    <item>Sie dürfen einen Monat lang keine neue Kleidung kaufen.</item>
    <item>Zwei Wochen lang Ausgehverbot.</item>
    <item>"Rolleaustausch zwischen Ihnen und einem Elternteil. Übernehmen Sie Verantwortlichkeiten Ihres Elternteils für einen Tag!"</item>
    <item>Verlierer muss eine Woche lang Abends eine Stunde früher nach Hause.</item>
    <!--add Party  -->
    <item>Kaufen Sie Stileis in einem Convenience Store und bitten Sie die Angestellen, das Eis aufzuwärmen.</item>
    <item>Werfen Sie dem Verlierer eine Wanne Eis zu!</item>
    <item>Gehen Sie auf die Straße und fragen Sie nach der MSN Adresse eines Fremden!</item>
    <item>Imitieren sie einen pinkelnden Hund während Sie sich den Finger ins Ohr stecken. Machen Sie ein Foto als Beweis.</item>
    <item>Gehen Sie in eine Bar und verkünden Sie, "Ich habe gerade eine Gehaltserhöhung bekommen, alle Getränke gehen auf meine Kosten!"</item>
    <item>Trinken Sie ein Glas Whiskey.</item>
    <item>Geben Sie vor, Jack auf der Titanic zu sein und schreien Sie, "ich bin König der Welt!"</item>
    <item>Machen Sie einen Eindruck als ob Sie das andere Geschlecht wären!</item>
    <item>Ahmen Sie eine berühmte Person oder einen Superstar nach!</item>
    <item>Stellen Sie sich auf einen Tisch, und schreien in Supermanpose: "Ich bin Superman!"</item>
    <item>Machen Sie 10  häßliche Fotos von sich selbst!</item>
    <item>Halten Sie einen Schuh nahe am Ohr und fragen Sie, "Wer ist da?"</item>
    <item>Verlierer soll jemanden  küssen.</item>
    <item>In einer Karaoke Bar, gehen Sie ins nächste Zimmer und singen Sie ein Lied mit den Leuten!</item>
    <item>Die beiden Verlieren machen sich gegenseitig einen Knutschfleck.</item>
    <item>Ziehen Sie jemandem das T-Shirt mit Ihrem Mund aus!</item>
    <item>Machen Sie 10 Push-ups!</item>
    <item>Tanzen Sie den "sorry" Tanz!</item>
    <item>Machen Sie 30 sit-ups!</item>
    <item>Erzählen Sie ein Geheimnis!</item>
    <item>Erzählen Sie ein peinliches Ereignis.</item>
    <item>Umklammern Sie einen Baum wie ein Koala für 10 Sekunden.</item>
    <item>Trinken Sie eine ekelhafte Getränkemischung.</item>
    <item>Einen reizvollen Tanz aufführen!</item>
  </Family>
  <Nightclubs>
    <item>Setzen Sie sich bei Mc Donalds auf dem Boden und sagen Sie dass dies nicht KFC ist.</item>
    <item>Bestellen Sie Pizza bei KFC!</item>
    <item>Nähern Sie sich Fremden und sagen, "Sie sind schön!"</item>
    <item>Bitten Sie einen Fremden um die Geschäftskarte! ( Sie müssen mindestens einmal erfolgreich sein.)</item>
    <item>Fremder gibt dem Verlierer eine ekelhafte Mischung verschiedener Nahrungsmittel.</item>
    <item>Tanzen Sie, " hula-hula!"</item>
    <item>Verlierer kauft dem Sieger eine Lotteriekarte.</item>
    <item>Kaufen Sie Süßigkeiten für alle!</item>
    <item>"Süßes oder Saures" Spiel mit 10 Familien (als Comicfigur bekleidet)</item>
    <item>Tanzen Sie den Affentanz.</item>
    <item>Jeder Sieger schnippt ihnen einmal auf die Stirn.</item>
    <item>Verwenden Sie Stimme von Donald Duck um "Stop!" zu sagen!</item>
    <item>Gehen Sie zum Präsidentenpalast  und singen Sie die Nationalhymne!</item>
    <item>Nähern Sie sich Fremden und bitten Sie sie um ihre Telefonnummer!</item>
    <item>Singen Sie Liebeslieder auf der Straße für das andere Geschlecht!</item>
    <item>Verkaufen Sie Fremden ein frei erfundenes Produkt, und erklären Sie schließlich das dieses nur erfunden ist.</item>
    <item>Sieger malt auf dem Gesicht des Verlierers und fotographiert als Beweis.</item>
    <item>Schreien Sie zwei Sekunden lang auf der Tanzfläche.</item>
    <item>Der Verlierer küsst 5 Sekunden lang den Nebensitzenden.</item>
    <item>Mutprobe: Setzen Sie siche 5 Sekunden lang eine Wanze auf die Schulter.</item>
    <item>Verlierer läßt sich das Haar kahlscheren.</item>
    <item>Verlierer macht was der Sieger ihm sagt.</item>
  </Nightclubs>
  <Queue>
    <item>Finden Sie drei Passanten, um "die magische Partei" zu spielen!</item>
    <item>Tragen Sie die Sachen des Siegers bis es einen neuen Verlierer gibt!</item>
    <item>Sagen Sie dreimal:"ich liebe dich, laß mich  in  die Warteschlange" !</item>
    <item>Sagen Sie laut, "ich bin der 7. Zwerg. Ich warte auf Schneewittchen aber sie ist noch nicht erschienen!"</item>
    <item>Sagen Sie laut, "jeder ist in der falschen Reihe, die richtige  ist hier!"</item>
    <item>Sagen Sie laut, "ich werde furzen, alle raus hier!"</item>
    <item>Lassen Sie den Sieger auf Ihrem Rücken  sitzen, um 2 Minuten lang eine Pause zu machen!</item>
    <item>Finden Sie drei Mitglieder des anderen Geschlechtes und schreien Sie, "ich liebe dich"!</item>
    <item>Singen Sie laut ein Lied, dann schreien Sie sofort, "Geben Sie mir Geld!!"</item>
    <item>Nehmen Sie eine Geschäftskarte von einer Person aus einer Reihe von Leuten!</item>
    <item>Sagen Sie laut, "Sei geduldig, warte noch drei Stunden!"</item>
    <item>Sagen Sie laut, "Ich habe BO (Körpergeruch),  bitte ertrage mich!"</item>
  </Queue>

