<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

  <Family>
    <item>勝つ者に五秒間で体を掻かせてください。</item>
    <item>1分間で勝つ物の肩をマッサージしてください。</item>
    <item>半熟卵を口に入れたまま、歌を歌ってください。</item>
    <item>ゴリラの歩きを真似して10秒間で歩いてください。</item>
    <item>アヒルの歩きを真似して歩いてください。</item>
    <item>頭に本を乗せて、キャットウォークに10秒間で歩いてください。</item>
    <item>寝る時間を守って、2週間続いてください。</item>
    <item>1週間、お母さん買い物の付き人を務めてください。</item>
    <item>ペットを風呂を世話をしてください。</item>
    <item>犬の大便を方付けて、街を掃除してください。</item>
    <item>食器洗い役を1週間してください。</item>
    <item>1週間自分のおもじゃを方付けてください。</item>
    <item>子供の玩具を持って「僕のもの！」と言ってください。</item>
    <item>スポンジ・ボブをまねしてください。</item>
    <item>頭の上にストッキングをかぶらせてください。写真提供。</item>
    <item>お腹の上に口紅でおかしい絵を描いてください。写真提供。</item>
    <item>小遣いを半分を減らしてもらう。</item>
    <item>一ヶ月間、自分の部屋を掃除すること。</item>
    <item>一ヶ月間、床を掃除すること。</item>
    <item>一ヶ月間床をふくこと。</item>
    <item>一ヶ月間家のゴミを捨てること。</item>
    <item>勝つ者に、一ヶ月間、一日一時間肩を揉んでしてもらう。</item>
    <item>1週間家族の朝ご飯を作ること。</item>
    <item>皆にKFCのセットを注文しご馳走してあげてください。</item>
    <item>お尻を使って勝つ者の名前を書いてください。</item>
    <item>一ヶ月間新しい服が買うことを禁じる。</item>
    <item>二週間外で遊ぶことを禁じる。</item>
    <item>両親と身分を交換して、両親の立場を体験しててください。</item>
    <item>門限の時間を一時間を早らせてもらう。</item>
    <!--add Party  -->
    <item>コンビニにアイスを買って店員に暖めてもらってください。</item>
    <item>負け者の服に氷を入れてください。</item>
    <item>知らない人のMSNメールをもらってください。</item>
    <item>足を頭の上に置いて、足の指は耳に差し込んでください。</item>
    <item>皆にお酒をご馳走してください。</item>
    <item>酒を一気に飲み干してください。</item>
    <item>タイタニックのJackを装って「わたしは世界の王様！」と言ってください。</item>
    <item>異性の格好を装いてください。</item>
    <item>有名な人をものまねしてください。</item>
    <item>食卓の上に立ってスーパーマンのポーズをして「私はスーパーマン!」と言ってください。</item>
    <item>鬼顔をして写真を十枚撮ってください。</item>
    <item>靴を携帯電話にして「もしもし」と言ってください。</item>
    <item>負け者はある人をキッスしてください。</item>
    <item>カラオケで隣の部屋の人に合唱を誘ってください。</item>
    <item>負け者同士はお互いにキスマークをしてください。</item>
    <item>口を使って他人の服を脱いてください。</item>
    <item>腕立て伏せを十回してください。</item>
    <item>“SORRY”ダンスを踊ってください。</item>
    <item>起き上がり腹筋運動を三十回してください。</item>
    <item>皆に秘密を話してください。</item>
    <item>自分の恥ずかしいことを話してください。</item>
    <item>コアラのように木を抱えて10秒間真似してください。</item>
    <item>色んな飲み物を混じって飲み干してください。</item>
    <item>セクシーダンスを踊ってください。</item>
  </Family>
  <Nightclubs>
    <item>McDonaldで床に座って泣いて、「これはKFCじゃない！」と言ってください。</item>
    <item>KFCに電話し、ピザの注文悪戯してください。</item>
    <item>知らない人に声をかけて、「あなたは綺麗（ハンサム）！」を言ってください。</item>
    <item>知らない人の名刺を求めてください。（一枚をもらいます。）</item>
    <item>知らない人に特別な食物（勝つ者が決める）を食べさせてもらう。</item>
    <item>フラダンスを踊ってください。</item>
    <item>宝くじを買えてあげてください。</item>
    <item>お菓子を買えて皆にあげてください。</item>
    <item>10軒の家にお菓子をもらってください。</item>
    <item>サルのダンスを踊ってください。</item>
    <item>勝つ者におでこを一回打たれてください。</item>
    <item>ドナルドダックの声で「ストップ」と言ってください。</item>
    <item>首相官邸に行って大いに国歌を歌ってください。</item>
    <item>知らない人にナパして電話番号をもらってください。</item>
    <item>街で異性にラブソングを歌ってください。</item>
    <item>知らない人に偽物を売った後にその場で偽物だと証言してください。</item>
    <item>勝つ者に顔に絵を書かせて、写真を撮らせて証明してください。</item>
    <item>踊り場で五秒叫んでください。</item>
    <item>負け者同士お互いに五秒間キッスしてください。</item>
    <item>蟲を肩に五秒間置いてください。</item>
    <item>丸坊主にしてください。</item>
    <item>勝つ者の言う通りにしてください。</item>
  </Nightclubs>
  <Queue>
      <item>知らない人三人を探して“Party Magic”を遊んでください。</item>
      <item>勝つ者の持ち物を持って、次の負け者出るまで。</item>
      <item>大きい声で「皆さん愛してるよ、私に列並ばせて下さい！」と三回言ってください。</item>
      <item>大きい声で，「小人です、白雪姫にすっぽかされて、列を並ばさせられた。」と三回言ってください。</item>
      <item>大きい声で「皆違うラインを並んだ、正しいのはこちです！」と三回言ってください。</item>
      <item>大きい声で「今おならをする、早く逃げなさい！」と三回言ってください。</item>
      <item>背の上に勝つ者に座らせて二分間で休んでください。</item>
      <item>列並びの中で異性三人を探して、大きい声で「愛してる！」と言ってください。</item>
      <item>大きい声で一曲を歌って、終わるとき「私に金をください！」と言ってください。</item>
      <item>並列並びの人に名刺を求めてください。（一枚をもらいます。）</item>
      <item>大きい声で「皆我慢してください、列はあと三時間です！」と言ってください。</item>
      <item>大きい声で「腋臭がある人間です！我慢してください！」と三回言ってください。</item>
  </Queue>
</XnaContent>
