<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

  <Family>
    <item>Победитель чешет неудачника на 5 секунд.</item>
    <item>Массаж плеч для победителя на 1 минуту.</item>
    <item>Пойте с яйцо всмятку во роту.</item>
    <item>Подражать ходьбе орангутанга  в течение 10 секунд.</item>
    <item>Подражать ходьбе утки.</item>
    <item>С книгой по голове, проигравший ходить  на подиуме за 10 секунд.</item>
    <item>Перейти к постели ко времени в течение двух недель.</item>
    <item>Сопровождать мать в продуктовый рынок в течение недели.</item>
    <item>Моете домашного животного в месяц.</item>
    <item>Идти на дорогу и соберуйте экскременты собак, чистить улиц.</item>
    <item>Вымойте семьи блюд в течение недели.</item>
    <item>Соберуйте игрушками в течение недели.</item>
    <item>Возьмите детскую игрушку и сказать, что эта моя.</item>
    <item>Подражать Губке Боб!</item>
    <item>Положите на голову проигравшего шёлковыми чулками  и делать свирепое выражение. Предоставление фотографий.</item>
    <item>Используйте помаду рисовать смешные узоры на животе проигравшего. Предоставление фотографий.</item>
    <item>В целях экономии расходов, деньги на карманные расходы вычитаются половины.</item>
    <item>Очистите вашу комнату в течение месяца.</item>
    <item>Работайте чистильщиком  в течение месяца.</item>
    <item>Работайте чистильщиком мести пол шваброй за месяц.</item>
    <item>Выбрасывать мусор семьи в месяц.</item>
    <item>Массаж спины для победителя часа в день в течение месяца.</item>
    <item>Готовить завтрак для семьи на неделю (само подготовить).</item>
    <item>Заказ еды KFC ведро здесь!</item>
    <item>Проигравший написать имя победителя в воздух с прикладом!</item>
    <item>Нельзя купить новую одежду в течение месяца.</item>
    <item>Запрещено выходить из дома за две недели.</item>
    <item>Роль обмена между вами и родителями. Возьмем на себя обязанности, ваши родители на день.</item>
    <item>Сделать комендантский час, проигравшего на один час раньше на неделю.</item>
    <!--add Party  -->
    <item>На удобный магазин купите мороженое, спросите работника как её в микроволновой печи.</item>
    <item>Ведро льда сбросит в одежду проигравшего.</item>
    <item>На улице получить MSN адрес незнакомца.</item>
    <item>Проигравшия повысит ног и  уши пальцами копает.</item>
    <item>Идешь в бар и объявить: "Я только что получил повышение зарплаты. Напитки на меня".</item>
    <item>Выпей до дна!</item>
    <item>Притворяться Джек на "Титанике" и кричать, "Я король мира".</item>
    <item>Притворяться Джек на "Титанике" и кричать, "Я король мира".</item>
    <item>Подражать известным лицом или суперзвезда.</item>
    <item>Стоять на стол. Выполните позу Супермена , кричать: "Я Супермен".</item>
    <item>Сделать 10 фотографий себя решений рожи.</item>
    <item>Возьмите обувь рядом с ухом и сказал: "Кто телефону".</item>
    <item>Проигравший поцеловать кого-то. (По выбору победителя).</item>
    <item>На KTV, идти в соседнюю комнату и поют одну песню.</item>
    <item>Две проигравшие, которые друг другу целовали оговоркы hickey целуя.</item>
    <item>Разденьтесь ртом рубашку , у которого на месте.</item>
    <item>Я мышечного: делать отжимания.</item>
    <item>Танцевать- танец "Sorry".</item>
    <item>У меня есть шесть брюшных мышц: делать приседание.</item>
    <item>Рассказать тайну.</item>
    <item>Расскажите одно неловкое, что случилось с вами.</item>
    <item>Держаться дереву, как коала за 10 секунд.</item>
    <item>Пейте отвратительное сочетание напитков.</item>
    <item>Выполните сексуальный танец.</item>
  </Family>
  <Nightclubs>
    <item>На McDonald''s, вы сидите на полу, плакала и громко сказал: "Это не KFC".</item>
    <item>Заказ пиццы на KFC.</item>
    <item>Приставать к чужим и сказать: "Вы прекрасны (или красивый)".</item>
    <item>Спросите карточку чужого на дороге (быть успешными по крайней мере успеха один раз).</item>
    <item>Незнакомец кормит проигравшего отвратительной смесью продуктов.</item>
    <item>Танцевайте танец Хула-Хула.</item>
    <item>Проигравший купить лотерейный билет для победителя.</item>
    <item>Купить конфеты для всех.</item>
    <item>Играть "Кошелек или жизнь" в 10 семей (платье, как мультипликационный персонаж).</item>
    <item>Танцуй танцы обезьяны.</item>
    <item>Победители ударит лоб проигравшего один раз.</item>
    <item>Использовуйте Голос дональд дака сказать "Стоять!".</item>
    <item>Перейти к зданию правительства и петь национальный гимн.</item>
    <item>Приставать к чужим и попросить ее (или его) номер телефона.</item>
    <item>На улице поют песни любви к противоположному полу.</item>
    <item>Рекомендуейте фиктивный продукт странником, и, наконец, объяснить все это фиктивное.</item>
    <item>Победитель красит на лицо проигравшего и снимает фотографии в качестве доказательств.</item>
    <item>Кричать в течение 5 секунд на танцполе.</item>
    <item>Два проигрывающего поцелуют друг другу на 5 секунд.</item>
    <item>Смелость теста: положить насекомое на плечо на 5 секунд.</item>
    <item>Испытание храброси: Проигрывающий стрижёт его (ее) волосы.</item>
    <item>Проигравший делает,  что победитель говорил.</item>
  </Nightclubs>
  <Queue>
    <item>Найдите три прохожих, чтобы играть "Партия Магии".</item>
    <item>Держите вещи победителя, пока не будет новых проигравшим.</item>
    <item>Сказать: Я люблю все, пожалуйста, дайте мне без очереди в три раза.</item>
    <item>Громко говорю: "Я 7-карлик. Жду Белоснежка но её пока нет и поэтому я не соблюду очередь три раза.</item>
    <item>Громко сказать: "Все находится на линие неправильно, правильно линия там".три раза.</item>
    <item>Громко говорю:" Я хочу пердеть, все уходят из здесь."три раза.</item>
    <item>Пусть победители сидят на спине, чтобы отдохнуть в течение двух минут!</item>
    <item>Найдите три представителя противоположного пола и кричать: "Я тебя люблю".</item>
    <item>Громко петь песню, а затем кричать: "Дай мне денеги".</item>
    <item>Спротсите карточку у одного человека в очереди людей.</item>
    <item>Громко говорю: "Пожалуйста, будьте терпеливы, ждите только ещё три часа".</item>
  </Queue>

